有冇人試過啲錢放係酒店夾萬唔記得拎？

今日差啲賴嘢

未試過放錢喺酒店
就算住日本嘅酒店

試過成個銀包唔記得拎
仲要已經有新住客
等新住客check out埋先幫我囉返出黎
地點：新加坡酒店

why?